有無人用3台直頭收唔到？

屌你老未

收唔到乜？in 誠哥，we trust

有呀
幾個鐘前已經係咁

一早交足兩個月 都用唔到